明仔同豪哥邊有得比

豪哥直接認錯 解釋合理
明仔消失潛水 出番黎仲勁多奇怪解釋理由 仲同人分析 淺黃淺藍試圖合理法